import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import InfoBanner from '../InfoBanner.vue';
import { BNewBIconAccessTime } from '../new_icons';

<Meta title="Componentes/Info Banner" component={InfoBanner} />

# Info banner

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { InfoBanner },
  template: '<InfoBanner v-bind="$props"/>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{infoBannerText: "Exemplo de Info Banner"}}>
    {Template.bind({})}
</Story>

Esse componente recebe uma propriedade chamada `infoBannerText` que é responsável pela exibição de texto.<br />
Como estamos usando o `v-html` para a exibição do texto, é possível aplicar destaques no texto. Exemplo:`Exemplo de <strong>InfoBanner</strong>`.<br />
Ela aceita um tipo **string** e é uma propriedade obrigatória.<br />

Esse componente também recebe uma propriedade chamada `closeable` que é responsável por controlar se o componente pode ser fechado ou não.<br />
Ela aceita um tipo **boolean** que, por padrão é *true*, fazendo com que o componente possa ser fechado<br />

Também existe a possibilidade de customizar as cores de fundos e dos elementos de dentro do componente usando as props `customBackgroundColor` e `customTextAndIconsColor` <br />
Elas aceitam um tipo **string** que, por padrão é *" "(vazio)*, fazendo com que o componente possa ser estilizado<br />

<Canvas>
  <Story name="custom" args={{ 
      customBackgroundColor: "bg-pink-base",
      customTextAndIconsColor: "white-base",
      infoBannerText: "Exemplo de Info Banner"
    }}>
    {Template.bind({})}
   </Story>
</Canvas>

Propriedades relacionadas às classes do componente:<br />
  >
  `danger`<br />
  `warning`<br/>


Adicionando um tipo **boolean** como *true*, em qualquer uma das propriedades acima, teremos a classe desejada.<br />
As variações estão ilustradas, respectivamente, abaixo:

<Canvas>
  <Story name="danger" args={{ 
      danger: true,
      infoBannerText: "Exemplo de Info Banner"
    }}>
    {Template.bind({})}
   </Story>
</Canvas>

<Canvas>
  <Story name="warning" args={{ 
      warning: true,
      infoBannerText: "Exemplo de Info Banner"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Também existe a possibilidade do uso do `slot` quando houver a necessidade de personalização do ícone a ser renderizado no componente. <br />
Esse `slot` precisa ter o nome `icon`.
